大學生最盡走幾多堂？

利申先：試過1個月返得3日而冇爛grade

哂

剩係番lab 是常識吧

試下一個sem返3日 gpa過3

所有lecture 除左有堂上test 果啲全部唔上

兩年走不多過10堂
主要都係唔知醒

少年你大年輕了～你應該問最盡上過幾多堂？

走sem而不爛grade先係最高境界

一科冇test既科 exam時先知professor咩樣

除左midterm final未出現過
上完成個Course連Professor咩樣都唔知

讀左成年 2個SEM都唔知教數條友係咩樣

一個sem 番2日

一堂都無上過，比professor send email 屌

lecture除了一次quiz之外全部冇返，最後A+

唔上堂無乜野做.. 上完堂就返屋企

其實返去係做咩

上堂開咪講我地今日有位特別喜賓

聽prof讀ppt

SAME
midterm final時prof+TA會一齊出現, 搞到到最後都係唔知邊個先係prof

某Sem得13堂lecture
走足10堂

無乜上過。。

有個course跨越兩個sem
一堂都無上
而我亦無底
之後考試A grade

吹水大會

到而家暫時major 既堂無走過
minor 個個走晒

成個sem返咗1堂半，冇爛grade

試過有個major course 剩係返左midterm一堂 無爛

1堂都冇返過
MIDTERM FINAL全走
而家係M記執緊薯條吃

除左practical同埋workshop要take attendance 唔走左, 其他lecture一堂都無反過
利申:1st hon

起碼一半

成個SEM 淨係上星期2 下晝3 粒鐘LAB
冇上過LECTURE

一堂都冇番過但最後A

納稅人d錢倒哂落海

無翻過去咁濟

何以見得?

回唔哂咁多人
除左lab之外全部走哂，連lecturer男定女都未知

照PowerPoint讀嗰堂啲番唔番都罷啦
住得又遠

唔好玩啦
Professor 睇你唔順眼仲想有A range

個lecturer又咪係hea教
唔通請佢返嚟真係為咗教書

連登走堂定律

成個sem⼀堂唔上/上勁少 + 本身冇乜底 = 攞A grade

反你老母

試過year 3 major走剩midterm
A左

有2個course走哂所有堂
一個D,一個C-

有attendance既就走5成
無就差唔多走哂

無上過，major course
A+

走曬

走哂所有test，只返過一次mt，b range as expected

拎黎請班教畜

最後個week話會比exam tips,不過冇attend.朋友就有attend。

佢地fail左，我就冇事

唔想聽書？

成個SEM冇返,

有時啲個 professor上堂都係照讀powerpoint仲要悶下嘔
即係叫人走堂姐

有個course淨係上咗頭兩堂同present嗰堂

通常上堂次數同Grade既高低係成反比
走得最多個科攞A (我直頭都唔記得有無上過堂)
平均我估走一半堂啦 過3 grad

Midterm Exam 兩堂 A grade

呢個真 有d lecturer跟notes照讀 但notes 又係照copy本書 落堂問佢問題又串柒柒咁

淨係返tut🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️，過3輕鬆無難度

有冇爛到？

基本上剩係上第一堂同最尾果堂
有d 仲要坐半個鐘頂唔順番左hall

照讀powerpoint嘅我不如自己睇好過

如果final or midterm有條MC係問who is our lecturer and what is his/her name然後matching 嘅話應該會收哂皮

有科econ陣係上咗第一堂lecture
之後所有tutorial lecture都無上過
我連個professor男定女都唔知
最後A+

PS其實唔剔attendance

我最盡唔走堂
最盡，極其辛苦，有冇人挑戰

Year 2 開始全走

畢到業

走堂啲時間有乜做？

晚晚係hall打機到4，5點，3點訓醒約friend 食tea, hea下做下功課，晚飯後再打過

留係屋企訓多陣打下機，冇錢咪搵pt

最緊要有SOURCE

好彩有勁人fd 提供source , yr2 開始除左自己對個topic 好x有興趣, mid-term, final 否則一係屋企hea / 做part-time
好彩畢到業

9 成， 剩上mid term 同last 果堂